政府內部出左通告

請人做封區半年

咩職位

痴撚線

扮開心比人封定扮逃走？
方便林鄭又有籍口封多d

(a) Centre Supervisor
(“CS”, on or above Master Pay Scale (MPS) Point 40 or equivalent2)

(b) Assistant Centre
Supervisor (“ACS”, MPS Points 34 to 39 or or equivalent2)

(c) Registration Officer
(“RO”, MPS Points 1 to 33 or equivalent2)

(d) Workman (“WM”, Model
Scale 1 staff)

點解唔請人封關？

明搶dna

RO正
唔升都pt 33成7皮野

明顯係請班(就)退休狗

MPS Points 1 to 33

唔解唔街外請？又請多人，話哂有班人失業旅遊相關又可以幫補佢地都好

港共納綷政權終於玩華沙式清算猶太人

封區師

好似係請人做打疫苗中心喎

政府工！
某啲連登仔又要狗衝同開post討論

根本就係

係請人打針

要拎晒全香港人dna

呢個唔係打針咩

樓主傻鳩，係疫苗中心

都諗住拆關，將香港成為大灣區一部份
仲要關口做乜？

pt 嚟，ro先得$35個鐘你做埋我個份

白痴仔，係借調，你本身咩point，就出返咩point俾你

益班退休狗

唔請狗都請大陸喱同藍絲啦，唔通請啲黃絲樣後生仔咩，跟返規矩出通告做下樣啫
其他政府工都係咁o架啦，何況同疫情有關嘅位
平時見某啲連登仔討論點考政府工，唔係以為自己有機會啊？

即係調離原本工作崗位做半年？

係

樓主唔識英文 叫左你細個比心機讀書架啦

咁仲計唔計年資入zone

去in呢啲post之前建議買重份人壽先

封區搵咗統計處同康文署班wfh師去做
使撚額外比錢請人咩

無著數搶黎做咩

請人打針

CLS

應該瘋狂OT 有大鐘計 掛

做呀

保就業
穩經濟

所以話失業率升邊個信
直情疫情創造就業tim啊

去完有無得返原部門

咁做緊既職位 release返出黎？

咪其他同事頂 如果你個位唔夠人到一個都不能小 你老細都唔會放你做啦

封區又可以查下啲国安法要搵嘅人:-) 你估真係搵武肺咩

Ot多35蚊多謝

又係搵笨仲要去半年

申請做centre supervisor應該都做到中層 政府工真係咁容易release一個中層出黎半年？ 姐係好多人係到呃飯食

南亞呢

Duties Aolllowance黎

人工高到

岩岩入職CA 都差唔多月入20k
條件：無得放VL (新人無假又贏)
13735+(35*44*4)=19895

對外地人唔人道

封香港人係人道表現 抗疫要緊

啲圖書館唔係話要開返？希望唔好抽人去，我想借書

要香港人捐錢就血濃於水
香港人有個案就同中國分開計

問題人工點計先
個35蚊當係ot?

傻啦
佢地邊係諗住幫人 派錢比大陸仔

本身油位梗係水藍屍同事去，sideway/Acting佢個位每個月舔多幾千蚊

上到高級公務員位貪你果extra 93蚊一個鐘?
中低級得35
你都on9

留係部門賣下表現仲好啦

N仔呢

肯撚定個個仆住去APPLY之後宣誓, 然後又話自己撚黃

呢啲真係好睇上級老闆

你幫手完成政治任務做半年
淨低半年你做成點都好，都可能寫到你份report好靚

做多幾次一定俾街坊屌哂鬼

日日帶住老母返工，值得咩？！

連登公墓園： 你係咪打中資工 有冇交稅 有冇飲東江水

即係康民署路政署果d關撚哂佢，調d 人去封區！！！

公墓園班仆街D 食相真係好難睇
明明為錢而跪，但又唔想比人屌
仲要拎貞節排方，手足為咗呢班人入獄，好慘

政府再調低強制檢測門檻，一宗冇源頭確診即封鎖大廈

連登公墓園： 又係到鬥黃 你都有份交稅 有飲東江水 憑咩話我哋

封到你地啲人接受安心上路為止，加埋準備好硬推嘅實名SIM, 新疆化完成，左腳出門口，右手d上路
重點唔使特執法, 而係好似599g咁，求其任何時候啲狗有權開你電話，無記錄可以出告票甚至搭你。同埋啲狗本來就已經選擇性執法緊，只係需要更多所謂法侵犯你人權

跟住話請唔到人引入支那人操北話

點解身為支那人內部通告要用外語？

double sideway咪得

就黎康民處登記場個個都有份幫手累手足

是但啦 係連登公務員/女人/有樓 都要死全家架啦

出兩份糧？

依家要攞你dna咋嘛，封關做咩？

康文唔係得圖書館架嘛

封關已經等於港獨
柒婆邏輯

批鬥師

35蚊係ot錢下話

唔係 係addition
Acting 既話照拎acting allowance

你自己睇井57
大家了解下

明搶ＤＮＡ
網民齊聲贊